有無人睇開泰國BL劇(81) Still2gether直播討論

奶巾墮扁Nee！
好榮幸 開到第80個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee

plapodd (Podd as Thonhon, also Sun DarkBlueKiss )
khaotungg (Khaotung as Chonlathee, also Fong 2gether )

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)

3) TharnType the Series Season 2

4) Love by chance Season 2

2020 火辣重溫中

1) 2Gether the series

bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)

3) My Engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)

4) En of Love Series

Tossara:

folktagram (Folk as Bar)
winacw (Win as Gun)

Love Mechanics:

warwanarat(War as Mark)
yinyin_anw(Yin as Wee)

This is Love Story:

經典

1) He's Coming To Me 清明時節愛上我

__singto (Singto as Mes)
ohmpawat (Ohm as Thun)

2) TharnType 真愛墨菲定律

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

3) Until We meet Again 待到重逢時

ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)

4) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

(season 1)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)

(season 2)
benjaminbrasier (Benjamin as Phana)
teeearth (Earth as WaYo)

5) Dark Blue Kiss the series 深藍之吻

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (New as Kao)

6) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

7)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)

8) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Sotus S: the series 一年生 (season 2)

__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)

9) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)

10) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)

其他：
3 will be free （@長腿狗狗 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 掛名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。

如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

3) 我地YouTube channel有破七百訂閱喇！

我地channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

繼續！

pay with my body

dimgreen最甜

81

pam乜撚

又pam

新post繼續

做乜提臭雞

Pam 乜柒

點解有臭雞pam個名

我見到係

yes 仲pam 好煩

omg。。。。咁快誤會？？

翻舊帳

有無人睇開泰國BL劇(82) 繼續Still2gether直播討論

樓主你個82呀

P Jennie reactiob講啲嘢

係囉

講返醫院嗰part

係度兜

唔錯

落冠軍狗面

有啲格硬

好深情wat仔兜得好有誠意

都算唔話得 用d screen time 幫上手執手尾

我見到wat滴汗跌咗落嚟

兩個成長咗好多

隔住mon都覺得熱

唔似champion嗰陣咁流

跛吞口水果下好好J

做咩唔揸落去

Wat仔條眉搞咩 好想幫佢抆曬啲雜毛

wat到底點解咁鍾意揸波波

好靚仔呀救命

因為Tine對波大

牙跛側面好撚癲

已經覺得好好睇 點算

德政，補返上集班觀眾嘅鼓燥

即刻舒服晒

好正

佢特色嚟

真係好痴線，長袖都算，仲要2層

wat隔離嗰兩個唔係boss同man了

好想奶左佢滴汗

我都見到 滴埋落地

P dim助攻

阿WAT跳舞

啊好sweet

narak

摸頭x3

癡線 好cute

wat仔仲係果個鈍wat

tine khun chic chic

摸返轉頭

摸頭×2

sarawat 一整個不想 笑咗

好甜啊屌

掉轉角色摸頭

屌 我同坐係到啲人同步左
ae~~~~~~~

green靚咗

呢節好長咁

啲節奏正常好多

咁之後3節會短返

P Fang個係咪新情敵

推倒

啊

喂喂喂扑野啦

推得咁溫柔做咩

床戲

1 or 2！！！

上個po話blk左台灣

搏頭…

喂冇咀到喎

已經完勝2gether尾嗰幾集

佢師姐黎架喎

果下kiss聲配落去咁

個chup 得聲無畫！搞錯

全程笑到成個麻甩佬咁

office play

床戲都摸頭

喺枱底

呢套野想幫19Champion圓左個不合理嘅故事?

係咪仲有限咀令

我已經收貨咗

你走開

好中意reference返上輯啲正嘢 即刻投入晒

我覺得冇咁清

P點解咁快 我狂F5都見唔到

我都覺 1080都好似朦朦地

咁姐係呢世都唔會見到佢哋咀啦

feel 到好多呼應返之前既對白 幾開心

我都係，永遠要靠link入

收貨

係 好很正

oishiidolo

Ben idol die

Idolo!

krist個廣告用咗幾耐

難啲解釋到

繼續

The gifted

呢排睇the gifted成日見到

真係關事？屌

冇kiss我都收貨 暫時

新常態

屌

毒撚sarawat

變晒摸頭摸一次等於咀一啖

正到仆街

武肺New Normal

跛仔個嘴好靚

呷醋

個live好尷

wat好撚cuteee

互相呷醋

兩個喺到鬥

自然咗好多呀佢哋

Wat

啲人設即刻返晒嚟 好感動

win真係係好可愛

Wat仔醋意搞到tine 都醋

tine仔變配襯

抖二

好似睇緊同人文咁

有冇搞錯，kiss都係假

呷對方醋

希望以後冇得玩

Agger

抖2

即玩 屌

屌 劇入面都抖陰

屌抖陰

i dance tiktok everyday

Tik你老母tok呀

屌真係跳抖陰

劇都要cue 日日跳tiktok

又可以打字
呷醋wat 淫wat 鈍wat 強勢回歸

抖二出現嘅目的係咩？

屌連台詞都抖陰

抖音

呢D人設先岩數！

互呷醋

break time

廁所時間

驚我哋追唔切post

比我地追下po

摸頭

呷醋qqqq

摸頭xN

摸頭x3(?)

唔知點解我覺得tote bag會係商品

仲有寵妻wat！！！
Do it by heart omg 我勁中意呢句對白！！！

我凈係記得第1節係3次

架車勁大煙

互帶頭盔每人一邊耳機

換大屋用晒啲錢

佢兩個自然咗好多好似真couple

Wat仔唔係有私家車咩

好甜啊嗚！！！！！！！！！！！

戴頭盔好qq

綿羊仔有得前後坐已經贏哂

攬到實一實！！！！！！！

係呀頂 好想拍拖

咁先有得攬

真人真事改編 haters

咁快有惡評

又摸

摸頭xNN

最真係tiktok

呢幕出喇

係咪會錫

not to sad alone
好評！！！

今集真係寵妻達人

嬲屌

睇嚟每節摸頭都係3次起跳

再摸

垃圾comments一定來自支那

Safe

win是咪失望冇錫到

係咪限錫後遺

個樣都好掂

tine係咁推開
限嘴令下嘅甜

呢個體位點會唔扯

AK/JJ

屌！！！！！！呢啲先係情侶瞓覺啊冠軍狗

on99 cp

真 屌佢老母

講緊班支那狗

解釋埋唔見咗Pluem

愛情專家強勢回歸too！！

excat7ly

Social distancing 始祖

on9

Love

gunsmile

love好cutecute

LOVE

boss pear cp要叫咩

gunsmileeeeee

金魚佬

佢地仲未一齊嘅咩

pear堅係靚女

earn

笑到pk

明明上集最後見過 concert嗰度

節節都好豐富！！

我同班妹一齊叫

電子雞就不了

有gunslime就有笑點

Same

去咗做電子雞

唔好亂諗。。

啲人做乜鳩

Tine = Bright

好hurt

gunsmile玩band實溝死女
唔止pear，apple orange都比佢溝曬

嗚

眼濕濕ing

tine bb

上莊不嬲靠人脈嘅啦，班女做乜鳩

明明全世界都知佢地一對，點會仲有人咁

apple orange

！！！！！反套路

其實都真既 老老實實 audition唔過 然後照入到 都真係

型！！！

haters gonna hate

啲劇情我好滿意

又要望住然後冇得食

呢個幾好 又build 到tine 人設 又推進到劇情

多咗好多笑位

以為會直接quit 好在冇冇以前咁廢

識彈c cord未

收皮

你兩個

thxxx p

啲節奏正常咗好多

快到

你會繼續見到我架

好正 有誠意好多 唔係無腦老土劇情

我開唔倒條LINK

我開見到private

我都係！！！！！！

我都係 私人影片

+1
Private嘅

sameload唔到

開到喇！

成長咗 會有方法解決困難！

宜家ok啦倒數ing

而家開得返喇

頂

屌呀 播完頭2 part唔播第3part

應該有翻

依家倒數緊

我完全冇睇抖二
唔知發生過咩事

啱

五毛亂TINE

喺張床到睇 睇到典床典籍 好正

好好多 唔係無腦劇情

用抖音做對白

播watine就夠

ON9 免費幫人賣廣告

Private 嘅P再開過 頭先我都係private
而家睇到

😂 好啜核

想瘋狂比佢challenge

p豆係咪用錯emoji

Green都去咗啦啦隊喎咁

太甜啦隻果汁

今次冇推得咁快 係咪因為大家唔嬲

Mama ok做咩唔搵win拍

Mama ok generation

佢心諗：死啦你實唔入咁點算又要氹

煮45分鐘公仔麵

green：我team tine

Jaylerrrr

on99 cp有時真係人如其名

智者好正

On99 cp

Wat仔正正係唔理支那狗既例子

第3part咁耐

練咗成年都pass唔到都要檢討下

佢兩個神同步係咪應該ship

頂on9

做on9順眼好多

男朋友識彈咪得囉

on9 真係好on9

仲砌緊

啱啱收工，有無得睇翻

今晚節奏咁快 預告有一半都出在

係得fong係軍師

屌 笑咗出聲另一個時空

on9一樣on9

Fong真心老死

屌你ff

好慘仲未溝到手？

佢哋好似嫩咗嘅

小新順眼咗係咪我錯覺

細路等咗小新成年都幾慘下

細佬又想入Music Club

髮型好睇咗

都正路 冇理由突然中意 上集個尾好怪

小新幾時先理下hbdtm!!!!!!!

跛豬真係好靚仔

又一個想靠關係入club

Wat: 死仔抄我橋

小新都唔係

成套劇so far零死角 個個鏡頭都正到加零一

brother-zoned

頭先佢嗰下笑聲係跛仔 唔係Wat

兄弟線

油炸鬼？

ST杯

又出goods？

又有新soven賣

我覺得佢呢個頭係更加靚仔咗

食麥樂雞？

摸完頭未 屌你老味

對杯可以出goods

炸臭雞啊！！！

個頭著火啦

第一個金主出現

廣告 屌

每節3次呀 佢今節10秒已經2次

屌廣告

出現鳥 廣告

又廣告

煉奶廣告

屌我以為麥樂雞

煉奶油炸鬼？

油炸鬼落煉奶？？？？

想食

生命麵包

炸饅頭d fd????

夜晚晚食 ！

炸dounut?

tine仔好嗲omg

炸魚？

嗲撚到。。你老味

tine啱啱好嗲

好似new推開tay啲聲咁

chemistry正咗好多！

Tine嗲到呢

sarawat都飲blue hawaii

收音收埋啲風聲

貓叫

唔～～
屌點解wat仲忍到

嗰個唔係9叫咩

怪不得wat成日想渣波

冇升key雀

好sweet

Wat會唔會想死 小新做弟夫

boss好鳩

又有情敵

兩個on9

過咗春天啦

gunsmile咁講我諗起阿木三萬蚊

根本就係gunsmile本人

吓 who

衰友又搞事

屌你又摸

洗唔洗咁快thx p

P喺gmm做？

今次係情敵摸tine

全部人都靠晒你

好勁 點做到咁快有Link

level up學識combo

下..屌 又黎多個

又邊撚個啊

會唔會小新

推唔爆個post

未播完已經有快到

Pingping

dim???小新？？？？？？？？？？？定special guests

泰劇出親2都要整個第三者

又無英文？？

明明有hbdtm仲揀人

好易追到po

無英文?

廣告死咗

係咪無eng sub

Diu

屌呀！！！！

pink pink bright仔

冇字幕 仆街鳥

Dnlm Eng sub

屌。。冇英文

SHIA
NO ENGLISH

又冇字幕

屌 冇英文

好玩唔玩玩抖陰

係咪出快咗未上英文

仆你臭街字幕呢

字幕呢？？？？？

小三出現先冇字幕

part 4 都要出事

字幕呢?

屌 當我係泰妹？ 撚識泰文

泰文字幕做乜鳩

屌你GMM

屌 字幕呢

冇英字

gmm 搞乜鳩

Thai auto gen

屌第一集就出事垃圾gmm

屌呀

逼人學泰文

Shia!!!!!!!

最尾一part未有字幕唔好睇住

唔要抖陰CP呀!

看圖聯想

噏乜9呀

嬲

GMM係咪玩野

的起心肝學泰文

屌 冇字幕

mamaok

訓唔著呀 BI~
不如玩抖陰

GMM

屌你抖二咁長

頂 又冇字幕

又話on diet

金主

冇字幕睇屁

偷食又幾得意

Gmm live chat俾人屌到反艇

又賣廣告賣得咁密

肚餓呀 煮個mama ok

不過好彩今節抖二多咗 冇字幕都ok嘅

on diet都要照顧金主嘅

抖音賣廣告無字幕
突然覺得gmm有心

煮個麵比你呀

知無英字 我地會嘈 突登比時間我地屌

抖陰cp咁長冇字幕都冇所謂

好彩無字幕果part係抖二

Kanana咩

好多廣告

餵食

佢兩個都有廣告賣 mama出唔夠錢請bw?

shit 畀佢搞到我都想煮個麵食

抖二冇英字真係可以專心覆post

抖二接受唔到

啲汗

tiktok?

跛豬生無可戀個樣

on99去邊都一齊

迫供老婆d fds

冇字幕我都生無可戀

上水睇大家一齊鳩估對白算

靚仔到

睇住個chatroom就好笑

跛仔坐得好霸氣

無字幕淨係j wat都夠做

我淨係聽得明Tine

99.99% 係tine 想作歌畀sarawat

所以有人教係wat ff

終於唔再等運到

係咪c chord?

Refresh 咗有英文option 但都係無字嘅

幻想姐好彩

呷部iPad醋

把聲係佢自己 屌

原來係wat把聲

笑左

原來係自己

我聽得明chord C

diu估錯哂

個情敵係Wat自己

點解唔直接叫老公教

chord C~

我的情敵係我自己

自己呷自己醋？

聽得明chord c 仲學緊chord c

自己呷自己醋

我都聽到

Sarawat 自己錄咗自己

咪咀Tine

唱得幾好聽喎

tine唱歌omg

好聽

頂 係自己
so sweet

gmm胖虎好咗啲

真係好咗好多

唔再係胖虎啦

Win仔啲唱歌堂冇白上喎唱得好咗

其實不嬲唔差

說好的胖虎呢

Gmm胖虎練咗幾耐

跛好靚仔

呢段擺明係錄音

入個音走晒key

愛情既力量

其實有走d音 都符合人設

可能係wat上身

個泰文auto 字幕 [Music]

原來另一個人係佢ff

Mike gunsmile

學在唱歌真係唔同D

gunsmile真係好cute

Tine: 中意guitar因為有人送比我

係！讚早咗

樹神保佑

Idiot sandwich

件衫大大個V

呢下摸頭開心啲

wat: 同我結婚啦
！！！！

又 Marry me!!!!!!

屌
笑出聲

屌 字幕呀dllm

可唔可以唔好再摸頭

Tang ngan gap gu na

又combo摸頭

點解第一集搞到好似最後一集嘅feel咁

完

一集摸咗有冇10次頭。。。

屌比讚同比心係做乜

ok收貨！

成個第一集好似摸多過10次

成班睇完11-13集嘅亡靈而家超渡哂

仆你個街 完左了

呢集好似係補返個正常結局比我地咁

痴線

p’jennie

真係好甜啊

P jennie！

有
頭2part各3次
後2part起碼2次combo

真喎

P jennie

P Jennie

有P jennie

得五集咋,唔快仲想拖咩

p Jennie

P Jennie!!!!!!!!!!!!!

甜足一集 除咗瘋狂摸頭之外好滿意

P'jennieeeeeeeeee

P jennie正

結尾

沙灘scene

ed好好聽

諗起死神天使

片尾都好似有得J下

P jennie!!!
呢個情敵好睇

片尾有新歌聽

因為冇得錫錫

食poki

Ed好正

第一下以為天使又黎做咩

ED好好聽！！！

片尾好正

你話冠軍狗幾撚低賤
明明佢哋可以拍得咁好睇

片尾正呀

Win仔真係好靚仔好可愛

唔好呀屌 我唔要wattine是但一個死

係被逼無得錫既情況下
我都收貨架喇

最尾咁影住佢哋望海好好睇

瞓埋啲啦

咁就兩個都死

完全係brotherhood

話說個預告啲scene 第一集已經播得七七八八

有eng sub 啦

片尾首歌shazam有料

重刷

1001之後請去呢度
我未睇pt 4 最後先無engsub gmm我屌你老味

有無人睇開泰國BL劇(82) 繼續Still2gether直播討論

我反而想睇P jennie reaction 會大叫幾多次

唔錫都可以托吓下巴 摸吓面 拖吓手仔
每摸一次頭就出一次戲

不過都睇到我fangirling慘叫

Part4終於有eng sub

有eng sub啦

[member][我都係等港字出先睇多次了/member]

等港字再睇多次

正解

porn

話咀到佢跌低又唔咀

睇死佢喺張餐檯度都唔會咀

有pocky又有以前D劇情似向第一輯致敬咁

EP1已經甜死

Will you marry me

呢啲嘢本身係應該出現喺ep13

呢集根本ep13嚟

原來台灣菲律賓都冇得睇
菲律賓勁多GMM fans

好多位都好呼應第一輯
個編劇真係好勁

都係line tv買咗嚟播？

台灣line tv同泰國line tv 同步
賓都有佢哋網上同步
即係佢兩個國家晨早買咗版權

依家俾我地圓番夢

咁佢想比咩人睇

P'aof 我愛你

係呢張gif出場嘅時候啦

好欣賞佢哋加埋一啲好貼身嘅議題
如網上留言對當事人嘅影響
成套嘢加咗少少深度

其實kiss會唔會真係冇 因為限嘴令

痴線好有美感

仲有串啲毒唯

新手問點解泰劇 BL咁少拖手既
無咁制

我睇其他都無，搭膊頭多
屌佢

Dark blue kiss有